港股升美股跌

Trump退位
美國即刻收皮